記者都退散，全世界撤退

連記者都走曬la，前線手足麻煩全部走。一陣佢地開實彈都沒人影到，好危險

今晚接呀sir放工